[DC] Gotham season 3 討論區

開番個post係影視台先

各位GCPD 既警察請歸位，一眾罪犯將在16/1 再度出現，葛咸城既安全, 人人有責

[/quote]

剛剛出了

留名

之前唔小心開左係吹水台

Lm

Captain Barnes

無得救了

lee

Joker

應該好快又死

痴線得黎幾正

Guilty guilty x2036

企鵝變左ON9仔

岩岩先開第三季

又玩復活

企鵝根本成季都係on9仔

Jerome 出番泥希望多d 人討論
明明e 套咁正

不過gay 鵝好難頂

太撚gay就黎頂唔順啦

今集又見到captain Barnes
估唔到

I am Jury, judge and executioner
You be tried, judged and executed
Justice/sentence served.

Guilty Guilty Guilty Guilty Guilty

Jerome

唔記得左播返

屌
以為用佢塊面會無狼 扮到十足十咁既樣 呃D信眾
點知人皮面具

哈v推爛燈真係

釘返塊面上去，睇見都痛

都好肯定佢係joker咁濟,jerome唔會再死啦掛

今集好正

冇乜說服力

Lee 開句聲 james 就甩得身

大佬你而家隊冧果個係 falcone 個仔喎

A-ha-ha-he-he-hew- hew

咁好睇都冇人討論
廁所台果幾套垃圾老土劇情就一堆人講

the flash愈黎愈悶

除左超女冇睇之外,其他3套真係好公式又悶
成日你嬲我我嬲你,但個原因就好冇說服力
都癡孖筋

勿屌
想淨係睇joker有無邊10集8集推介？
成日見佢d trailer同mv覺得佢扮得好似

想知劇係咪跟漫畫？
因為有人講joker係因為batman先出現
咁即係宜家依個唔係joker？

套劇我諗其實好多都係自已作一早已經唔當佢係Batman前傳咁睇

都係

Jerome 好撚正，包住面同lee 講野個段真係好joker feel
BTW 唔洗理佢跟唔跟原著，當佢平衡宇宙唔好咁多包袱就ok

電鳩佢就唔撚醒

割撚埋佢塊面 都諗住佢收得工

呀屌下你估唔到咁樣變左個小丑出嚟

點解明珠台到依家都未播season2既，定太暴力索性唔買

明珠台arrow都未播s4喇

好鐘意joker

廁所台我覺得arrow今季好睇番D
FLASH純粹為左睇Caitlyn

估唔到套野咁樣解釋點解joker爛面

Flash越黎越垃圾

屌，依家係咁講佢同臭西，完全唔想睇

臭西個樣真係好撚核突呀大哥，
如果個角色個樣靚返啲嘅話都還好

聽日Bruce鬥Joker

Jerome好有joker feel
Suicide Squad嗰個完全唔掂

套野主要睇wells同Cisco

呢套既villian個個死完都可以翻生
有d野玩一次就算啦, 而家好似沒完沒了咁
Jerome呢個角色做得好翻生條橋留比佢用其實會surprised d

而家Penguin條線太on9, Lee同Gordon由上半季三角戀到而家Lee黑化都好老土,
Bruce果邊又冇乜起伏, 希望Jerome出番會好睇d
同埋唔好再出Fish

最後想講句, Gordon d戲好撚屎

由2:07 開始係明日果集既內容，好似幾緊湊

Fish實會再出
走甩左，留哂伏線

我都覺, 但真係唔想見到佢

btw 做Dwight Pollard個演員係The Dark Knight都係做Joker條o靚

Fish好煩膠

俾人射中咗著差佬suit嗰個？

唔係好sure你問乜
如果你係問The Dark Knight入面既角色,
佢就就係比Harvey發現佢件差佬suit有Rachel個名,
之後捉走左問佢Rachel係邊果個

今集最後

但睇左咁耐gotham, 除非條友粉身碎骨外，都會返生

佢有份做ant man 添

今集Bruce好波呀

有冇巴打有link? 平時睇開個網好耐都冇upload

我想問今集最後出果個Bruce係真果個定係假果個

我記得好似係Scott個fd帶番黎要偷野既其中一個fd

多左人

希望播少d Gordon 條煩膠
多d Jerome，court of owl
Fish 唔好番黎
黑幫條線 可唔可以做好d, 好憎fox 整到黑幫d villain 咁撚廢，個victor 比gordon 1拳秒左

應該假架

前一幕同管家傾計有疤既

係喎

Penguin 成個series 都係柒幾集-->型一集-->柒幾集咁loop

i will not kill

今集d理念開始上水

唔會啦，個uncle都係court d人， 仲同那女人講會說服gordon

你話唔好集集都要用幾分鐘講返gordon 同lee兩個就正常

VM有啦

大件事，gotham又放假，4月24日先回歸

先播返冇耐又停

屌唔撚係掛
隔成兩個幾月咁耐

其實聽聲都知
真bruce同假bruce把聲有少少唔同

之前有一集有講假bruce離開真bruce同貓女之後被court of owl班人捉左

Penguin

Jerome係塊半甩既臉皮個窿到啤出黎個下嚇到Jim都鳩縮 痴孖根

假

Jim o左嘴

甩面係有D恐怖

有D印象
好似係黑夜既街頭
假BRUCE行行下有車駛過 車上就係court of owl個呀婆

其實bruce講d野幾中二

wa屌
停得咁撚密既

會唔會係legion頂了這時間

又停

可唔可以播多D Ivy呀咁少鏡頭你換演員個意義係邊到

都有可能一直都有血包跟身

會唔會又比Hugo撈上黎改造成肥企鵝

俾fish撈

停咁耐

Penguin loves fish

應該唔知又點復活啦

其實gotham 角色之間既關係好好睇..
但唔點點解咁少人睇依套野....

希望唔好又用呢條橋
用得多都厭啦

第一季嚇走左好多人

True, 特登換個人無用過

邊個係嚇位？

第一季又悶又柒，男主角戲又屎

扯左

終於到佢坐正做今季大奸角

到Bruce真係成為batman時
班奸角應該入哂老人院

第一季係睇企鵝
好似係第二季Jerome死咗先搞到少人睇

我因為jerome先追番

riddler謎語人

又停到4月...

一開始話係batman前傳所以睇但原來唔多關事 但越睇越好睇一直追 但其實入邊好多野都解釋唔返原本batman既野所以當第個故事睇好了

重點係哥登... 無計

I WILL NOT KILL!

下半季會出新反派，屌你正呀喂

Ra's al Ghul

出了啦新宣傳片

副題係heroes rise

Bruce

條撚準備

A dark hero will rise

呢套好睇過flash arrow果d
btw,點解ivy會換左人既,唔係細路女黎咩